
# novel

- title: 暗黒騎士物語　～勇者を倒すために魔王に召喚されました～
- author: 根崎タケル
- source: https://ncode.syosetu.com/n8961ch/
- cover: http://souku.jp/information/campaign/nanana/img/bu99992572.jpg

## preface

```
译名：暗黒騎士物語  ~为了打败勇者，被魔王召唤了~

这是主人公作为暗黑骑士，为了阻止勇者保护魔王而被召唤的故事。

突然被召唤到异世界的黑树，以及召唤了黑树的魔王莫德斯。然后，现在魔王所支配的国家正处在眼看就要被勇者毁灭的时候。
拥有凶恶外表的魔王莫德斯，向黑树地下了头。

「拜托您救救我吧！！救世主大人！！」  

于是黑树顺势成为了暗黑骑士去帮助魔王。
```

## tags

- node-novel
- 魔法
- 奇幻
- 魔王
- 勇者
- 召唤
- 異世界
- R15 
- 残酷な描写あり 
- 異世界転移 
- 冒険 
- ラブコメ 
- ファンタジー 
- 暗黒騎士 
- 主人公最強？ 
- ハーレム？ 
- 女神がヒロイン 
- 悪女ヒロイン 
- 寝取られ 
- 孕ませ 
- 恋愛？ 
- ネット小説大賞六感想
- 

# contribute

- 亚尔奈亚
- zabraaaas
- 捣猪小能手
- 新手SHAWN
- patch_weak
- 蕾丝缔亞
- 殇丶逸寒
- 残念兔
- 天禅子酱
- 綠茶一級棒
- Chris Liu
- 物理盐鱼
- cvyvgabm
- 鬼之幻魔
- 

# link

* [暗黒騎士物語　～勇者を倒すために魔王に召喚されました～.ts](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E6%9A%97%E9%BB%92%E9%A8%8E%E5%A3%AB%E7%89%A9%E8%AA%9E%E3%80%80%EF%BD%9E%E5%8B%87%E8%80%85%E3%82%92%E5%80%92%E3%81%99%E3%81%9F%E3%82%81%E3%81%AB%E9%AD%94%E7%8E%8B%E3%81%AB%E5%8F%AC%E5%96%9A%E3%81%95%E3%82%8C%E3%81%BE%E3%81%97%E3%81%9F%EF%BD%9E.ts) - 腳本樣式
* [整合贴](https://tieba.baidu.com/p/5473361593 "整合贴") - 貼吧目錄
* [epub](https://tieba.baidu.com/p/5515573122 "以整合txt為基礎的整合epub 與 txt分割")
* [kakuyomu.jp](https://kakuyomu.jp/works/1177354054885318680)
* [magnet-novels](https://www.magnet-novels.com/novels/56184)

